64gb iphoneX用家討論

有冇64gb用家
想問下64gb 會唔會唔夠用？

4k拍片 會唔會食好多位

講明4k緊係食位

on9 仔先買64gb

我就係

夠哂la
4k 拍黎有咩用, 電腦得1080p

得你電腦係1080p 咩

而家講緊iPhone x
咪攞部舊機出黎柒

每月8蚊買50Gb
利申 7plus32go 果時已經買緊
而家64gb開心使用中

X 用64GB會有分別?

iPhoneX 個頂係M字額

買左icloud 唔代表會多位左
你買64GB 買500GB icloud都無用

X 嘅64GB 容量會比舊機嘅64GB 多？

屌你老母cap screen唔會有m額架

買icloud再開optimise storage 其實夠用

64gb夠用，但個mon唔夠用呢,愈用得耐就覺得個mon太窄，上網睇野或睇漫畫都好唔方便，放係枱度用faceid解鎖，角度斜多少少已解唔到，以往用開plus，，iphonex真係唔覺俾到咩驚喜我，而家我都考慮緊trade走部x換返7plus或轉note8

Iphone x 唔會show 電量

我暫時夠 相個啲如果唔夠會買8蚊50GB ICLOUD
應該夠用

成屋都係idevice 未驚過

我去apple 問左兩次藍精靈
佢地話icloud 只係sync d 相上去做backup
唔會慳到位

不過256 太貴唯有硬食64

有setting 可以optimised storage,姐係放你啲相/片上iCloud/ 之後轉你部機果啲十年都唔睇嘅相做縮圖，你要edit 佢先download 追張原圖落黎.

(E.g. 我iPhone SE 個mon 連720p都無，其實如果就咁睇唔edit 唔放大大跟本無必要12MP 相。開左optimise 就留一張相對低quality 嘅係到，原圖上返iCloud.咁你iPhone 就會多左位出黎)

不過講到尾其實就係上網data 錢俾多啲定係俾買機錢多啲嘅問題姐。

同埋藍精靈信五成好啦。你問佢間舖有咩賣都未必答到你。問iOS SETTING 呢啲對佢地黎講太深

依家啲藍精靈真係on撚9
連個客都熟過佢